free rider, 點搞好

4個人寫篇essay
有一個唔應機, 點算好

屌屌屌

貼J圖福利

認真

E鳩佢囉咪

屌 份野一半分

但個份係group essay 空左佢個part ?

認真答：你地有時間就幫佢做埋果part ，peer evaluations 就寫佢0 contribution

無時間都無計，空咗佢算。

始終成篇完成哂先會拎到好成績

唔洗peer evaluation,
仲夠時間9做,但真係9up

Email 報串?

屌 死臭雞

其他人啃埋佢
份功課唔落佢名

一定有你方法話畀prof知，功課唔落佢名又得

但佢有做少少,真係少少
點搞

其條個個落晒reference

咁岩訓左姐

聽日朝早6點dead

Free rider死全家
熟唔熟架 熟就屌鳩佢叫佢做
唔熟就直接報串啦

好陰濕的free rider
諗住做個少少野就駁你地一定要落佢名

唔熟
點報串好?

係,屌佢老母

屌
有冇叫prof 根據每人做個部份調整返個分?

屌 比佢搞撚死

Email?

個個prof同科都唔同架喎

唔好交佢個名

試過我個fd做project嗰陣時，直情有個男仔講話佢唔會理份嘢，叫其他女仔自己做，跟住組入邊嗰啲女仔又林 無人話過佢，最後佢真係乜都冇做過，啲人就求其比一part佢講
諗起都鄧佢哋唔抵

Free rider真係賤過甲甴
甲甴都話係冒住比人殺死既風險周街爬周街搵野食
Free rider就直程唔撚付出就想有收獲

btw,條友係懶定真係有事？會唔會係屋企有事/真係病到就死之類

晏啲整👌👌

懶,已經比最簡單個part佢做

睇到都嬲
我覺得次次開會遲到/唔識做但肯試下既人做都好撚過依d垃圾

但佢又真係做左dd 喎

屌 死臭閪

屌佢老母啦 依d正仆街黎

祝條撚屌含撚死

閪黎

女係臭雞真係冇撚講錯

咁你地依家點啊 自己食埋佢個part？
好奇想問下黎臭閪用咩籍口唔做野

條友仲要講到明唔做想點撚樣 仲要之後我個friend同佢講話 你冇嘢做架啦唔洗present 果時，佢仲夠膽問下係咪即係踢咗我出去 吊你老母你都夠撚膽問架你條仆街仔

唔好以偏概全呀巴打 我唔會free ride架

但好垃圾

佢寫緊

臭雞靚唔靚女

似你個名

真係人無恥就無敵
都唔明點解可以咁厚臉皮
講真要人地做埋自己個份唔會覺得唔好意思咩

6點deadline 黎唔黎得切啊

咁幾靚wo

邊撚個發明Group project 呀屌佢老母

Group journel
屌你老味

其實自己一個更開心

屌,比d骨氣啦巴打
咁既女唔屌都罷

一諗到個格咁衰就扯唔起

屌你老味,仲想早訓

冇錯,臭閪格

直接做埋佢，跟手寫番佢0 contribution

條女會唔會玩野 deadline之前交唔到貨比你地架

屌 好撚驚

冇evaluation sheet
唔洗寫

可以點做

都話email

5點前問下條女進度如何
如果失蹤就咪撚理佢 自己寫
跟手報串

hkcc

試過同個大陸妹同組做essay
佢臨deadline 前一晚話有急事
我心諗乜咁橋呀
咁就算啦佢後尾補左句佢未交貨都唔會訓住
我信住佢「搞掂埋啲私人事」去做番
我之後由十一點等到四點 佢終於完成 好快 offline訓左
一睇 仆街 比5個鐘你你100%copy網站內文
結果我負責執頭執尾連埋影印等等搞到第二朝下午四點

Free rider 含撚死

No

唔熟嘅freerider
重要上黎問點做

有類似經驗
咁份野要用英文交既 條女直程用google translate成篇wiki野扮做左
我真係屌一聲 佢仲好意思話係自己打
爭d笑到內出血

洗理個格咩，咁正砌左先啦

利申：唔信

Copy 完話自己打好個下最抵死

到底係佢弱智 定係佢當我係弱智

狂打電話

你咪算好囉
我5個人 冇個應

唔好落名同埋要同佢單聲 佢做左個少少del埋佢 或者改哂佢 橫掂你地都做埋佢個份嫁啦
廢事你地比人質問唔話比當事人聽比位佢入到

唉
問題係個份係essay，del左佢個part 就唔完整

你del咗佢個d 自己再做 唔落佢名咪得

但佢又唔係無做過野呀 又唔知落唔落佢名好